對付鄉黑最好辦法係搞到班仆街搵唔到食

班鄉黑其實無野叻，最撚叻都係認住個“錢”字，要搞佢地唔一定要武力對抗。

最大打擊係推撚爆元朗黑經濟，所有鄉黑娛樂場所食店瘋狂投訴舉報，務求令班仆街永世不得安寧

記得8月5全民罷工啊

元朗既手足幫手舉報

利群樓

推

歡迎元朗居民報料，大家一齊投訴

仲有舉報違例僭建呢
香港既樓宇安全靠大家了

入黎幫手一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

支持！

全港超合作活動

要完全停止入去消費

搞到元朗變死城

通常佢地係控制左紅van嗰d?

有冇人知佢地係靠咩搵食

支持元朗居民唔係當地消費
行遠少少都唔好俾班仆街賺

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

班鄉黑等食樹皮啦

煙花事件真係好撚嬲

求當地居民報料

停止 消費針對唔到鄉黑，
係就要勇武還擊

why not both。

推到元朗變死城

大家做個好市民，有懷疑就投訴咗先

通常都係酒吧 按摩場所架啦

鄉黑好多鋪係元朗
點會搞唔到